美國民主黨眾議員被發現家中牆壁掛上毛澤東畫像

眼尖的美國網友把新聞擷取說，前美國眾議員小哈羅德福特 (Harold Ford Jr)，在接受訪問時，在家中壁爐牆上竟是放『毛澤東』的照片 (如圖示)。網友說: 真是奇怪，一位美國政治家在家中壁爐放上毛澤東照片。

這位曾在1997~2007擔任美國民主黨眾議員

咁刻意

咁我想問吓呢條友到底做緊啲咩而家

毛賊神經病

讀毛主席的書，聽毛主席的話，照毛主席的指示辦事，做毛主席的好戰士

叫我？

呢幅係andy warhol 好出名嘅藝術品，又未必代表啲咩嘅，雖然唔知佢呢幅係真定假

呢隻好似係諷刺老毛

唔只添呀
重比人影到有張幻幻含既畫
係另一邊

都話民主黨=美共架啦

樓主：如獲至寶

推

On9係藝術品又點
擺隻老毛相係屋企都on9

david tang 個 china club都掛好多老毛時代嘅畫
咁又如何

原品係天價, 好似有幅大劉賣左, 但真假唔重要, mass production先係 adny warhol 精髓

點解可以公然掛毛澤東
掛hitler個反應係咪會一樣

出名嘅畫嚟 串老毛㗎

覺唔覺自從林偉駿過咗身之後，阿信屋就無搞過其他優惠？

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁即係有無掛毛主席畫像？

放毛澤東得咁放希特拉都得啦

出處係？

藝術品唔計

咁都有得兜
佢仲有幅幻幻排隊含個畫掛左喺另一邊啊

共產黨崇拜者

兒登既無知簡直超乎想像

點諷刺法

cctoy又炒車

係唔代表啲咩
但換轉係畫Hitler嘅藝術品
班人一撚定衝出嚟屌

仲有細路含撚圖喺另一邊

希閪婆讀耶魯嘅時候係毛魔信徒㖭

但係係西方兩者就係有分別

爹親娘親不及毛主席親

因為毛澤東贏撚咗

係呀毛冇屠殺過白人
淨係屠殺亞洲人佢哋咪唔care囉

唔掛金寶湯要掛呢張出黎？有個大師畫個林奠像你又會掛出黎？

到時先吠啦

咁人地又的確唔需要care, 你都讀唔出盧旺達屠夫個名啦

how?

Andy Warhol啊小朋友，如果係崇拜老毛點會掛pop art style嘅portrait啊

真 話係藝術品就掛得

家中壁爐放上
火燒

連登一向係假新聞轉發網
一個唔知乜水嘅facebook 都可以拎上嚟開post

Cc toy又柒

成班on99討論文藝作品連知人論世都唔識
你睇返創作背景先去話人雙重標準啦柒頭

你都好似係弱智

你就一定係

共產你先有機會再上一層樓
本身住公屋有機會共人產後有錢咗

我的奮鬥而家係咪禁書？

Deep state

連登仔：Adny Warhol 係deepstate！

咁拉拉同東東對世界影響有好大分別，唔可以相提並論

True，白左就係咁戇鳩

佢地分別只係
一個贏左
一個輸左

咁又點

左膠睇唔到既啦

依到cc台 班小朋友中學都未讀完 what do u expect

andy warhol喎cctoy

未必，不過之前中國禁展

呢隻係好撚貴嗰啲藝術品嚟㗎喎

Andy Warhol

我屌你老母 講呢啲果陣可唔可以唔好講到咁撚vague 攞啲證據出黎 咪撚再講埋啲似是而非既廢話喺到帶風向

勝者為王，敗者為寇

毛澤東既影響都好大分別。
寧要核子，不要褲子聽過未

咁快講事實出嚟 俾佢哋FF多陣都好呀

兒登仔：Andy Warhol 通共

當時，佢對中國影響大，但拉拉直頭宣戰全世界哦咁制，好似係，有講錯我認柒

可能同洗腦有關
佢好多作品都係印勁多出來，然後令人睇到麻木，
例如d血腥相，印勁多擺出嚟，睇得多就會令人麻木，好似洗腦咁
利申9up

諷你老味

咁希魔畫像都可以係藝術品
但如果係trump 掛就會變法西斯
到時你地三件又會出來話cctoy 撐法西斯

希特拉係西方係禁忌黎 佛地魔級數
邊有得相提並論

況且要睇件藝術品既創作意念
唔係畫嗰個人就代表認同/推崇此人

美國民主黨眾議員

係咪andy wohol啲畫乍

你試吓搵幅希特拉藝術畫像出嚟俾我睇？

你唔掛隻林鄭喺屋企諷刺下佢?

左膠：藝術品，唔算!!

痂撚線

左仔:戰無不勝的毛澤東思想萬歲

點
搵到啦
可以潛水未

屌

有冇博物館掛過？

唔駛再講啦!

push

如果如你老豆咩
發生左先吠啦

我夠可以話如果侵掛 ， cctoy一樣話侵侵又撚狗 blablabla

哎呀
又變成搏物館掛過先叫藝術品拿？
咁世界上好多野都唔可以叫藝術品啦
因為未係搏物館掛過
下句係咪
洗唔洗賣多過幾錢先計？

所以咪話你班垃圾on 9 囉
係咪又藝術品

所以,我對白種人唔係咁有好感

但人哋依幅係andy warhol畫作喎 好多藝術館都展出過 佢哋全部都係奶共左仔？

cctoy 珍系笑話生成器

憎一條友邊會掛係客廳想黎諷刺，見到都督眼督鼻啦用呢d黎解釋人唔笑狗都吠啦

毛澤東喺某d人黎講係英雄咁祟拜英雄掛喺廳都好合理既，但我會屌佢老味

收皮啦廢物
可以潛水未啊
定唔係畫又唔計啊

但我唔覺得個展覽pro-fascist 喎
的確係藝術品呀
但你覺得人哋掛毛魔畫係左仔喎

An你老母咩warhol 以為得你知自己好撚醒 其實人人都知

咁搶口 想做5毛/pr/deepstate/左膠？

係既
好人好姐掛個殺人狂既畫像係屋企
你話正常咪正常囉
冇人管弓你正如美國左都開始話個衝國會blm 領袖唔係blm 啦

民主黨仲話唔係奶共

登迷同我出黎

社運好多人分享毛語錄咩革命唔係請客食飯 又敵人擁護我反對 咁佢哋係咪左仔 擁護毛魔？

Hail hydra

你用其他顏色去畫領導人仲唔係不敬？
試下將習近平畫像上其他色

毛魔客觀講既戰術係正確就係正確
唔通因為佢提出就永遠唔可以提？
但成個畫像掛係屋企
想表達乜？
貪佢個髮線上升？

對殺自己民既黃種人呢？
邊個比較冇好感

依家又話毛魔講啲嘢客觀
咁人哋掛幅藝術畫又話人有意圖
龍門任你搬

認真呢

戰術係戰術
毛魔係打仗係勁
但佢其他行為係惡魔
而佢掛過畫像係佢成個人
包括埋佢害死咁多人
點搬龍門？
你自己鳩分唔到渣

我反而想知點解果位藝術家要畫毛澤東

「畫Hitler嘅藝術品」點定義？因為真係畫嘅我就唔知，但係例如戲得唔得？
咁多年嚟係有好多，例如依套

你掛幅林鄭/譚惠珠落客廳睇下你頂唔頂得住先啦
諷刺諷你老味

依家又話毛魔講啲嘢客觀
幾時講過我係話佢講既戰術係客觀正確
但唔係佢講既所有野客觀
咁你都分唔到
想玩偷換概念

如果有人畫林鄭畫得靚又可能真係有鬼佬受喎

係呀所以我唔太care佢掛毛畫像出嚟
佢就算掛幅林鄭出嚟我都唔會有hard feeling
我係反感唔少democrats為咗選票口講人人平等
但自己潛意識將人種分三六九等
好撚偽善咁解

我句客觀係回應你個句Context
咁都分唔到？

P圖果張好似政權分散戰術咁

例如以前出現有UFO既片段, 然後網上面就會突然有一大堆假片出黎分散注意, 目的係令人忽視左最初果條片

依家個討論就由毛魔變左張圖係假, 然後就否定埋張毛魔畫有問題

好心唔好咁肉酸啦
輸打贏要 又要求人美國幫你又要屌人
你做到咁人哋本身想幫都幫唔若啦

比共產黨屌屎忽

點客觀？
我講戰術你就話講既野
廢話？
咁佢係咪掛毛魔戰術表係度？唔係啊嘛
佢掛成個人係度啊嘛
仲死撐
連駁到駁唔到照扮抄我句野
以為身體好醒

其實依家係成個左翼雙重標準先令人反感
同埋呢班民主黨根本比共匪入曬
唔係錢就係女人, 兩黨共識共你老母咩

笑左
扮睇唔到

咁點解釋啲美術館有毛魔畫

一部分democrats代表到成個美國？
你啲logic真係好撚勁

藝術館冇分政治立場
但佢係政治家
唔係藝術館
咁多歷史偉人有品德既人唔掛
掛一個殺人魔
你同我講係藝術角度？
貪佢髮線上升？
你覺得係咪係不過冇人信姐

執政唔係democrats?

藝術館冇分政治立場
人哋鬼佬點會感受到毛魔有幾仆街

普通鬼佬就冇得講
但美國政治家個個都熟歷史
冇可能唔知啦

掛係客廳, 每日警剔自己, 叫自己唔好成為毛魔

幾時發宇宙通行證比共產黨解放軍

熟歷史就唔會做左仔啦
世上共產黨做過啲乜仆街嘢佢哋會唔知

Sieg HEIL!

We must defend our liberty to stop communism and protect the future for Hongkongers.

Hail Hongkongers

1488

仆街 又好似係

呢幅叫mao 91喎

手足

熟唔代表唔係奶共架
香港大把狗官唔通真係唔知大陸有幾仆街咩
咪又走去奶

上面有巴打話幅畫中國禁展喎
咁掛幅禁畫代表咩

大陸是但一句野都禁架啦

我先想問你佢標幅畫可以代表乜

黑店饗之前都掛晒文宣但背後做埋啲仆街嘢出賣手足
掛嘢同個人實際做咩係無關係喎
你只可以話個議員on9照show出嚟 但佢掛幅畫唔一定代表佢奶共 話人奶共都要講證據

共碟

唔一個政治家屋企掛一個殺人狂既畫像
你覺得唔係係你既事啦
仲有冇人話佢奶共
不過佢既政治立場就好令人懷疑姐

冇人話佢奶共？
上面大把人屌佢啦 又睇唔到？
點都好依家dem係majority點都要靠佢嚟幫
唔好吓吓就質疑人又話人奶共係共碟

上面大把人屌佢關我撚事
你個腦係咪食左屎

我係話我冇話佢奶共
唔係話呢個世界上冇話佢奶共
麻煩睇野前腦下個腦分析下先

辱華

主流媒體唔會報

又割席？
你入嚟屌我先喎我屌返你轉頭有咩問題？

痴線
割咩席
依加團戰分隊啊
唔好咁鳩啦好心你

咁你質疑人立場係質疑佢咩呀？
質疑佢極右呀？

懷疑佢係信共主義產囉

柒咗屌柒人咪認囉
又要割席攞返揸沙 肉酸到

正評嘅人唔出事
樓下咩都唔識嘅人就出哂聲

咁都唔係奶共？

笑左
啦夠我講
就直接拎其他人講既野入埋我數
入唔到就話你割席
再補句柒左就認啦
依加小學生嘈交？

信共產主義產係唔係奶共？
小妹我拎白卡真心唔知奶共個定義

好心你乜都唔識就唔好出來柒啦
信共產主義同奶共兩樣野來架
你呢次真係柒左啦

垃圾民主黨

個definition係咩？
我真心唔識

日本共產黨係反中共.....

信共產主義咁有咩問題？
左仔就等於唔支持香港？

你真係拎白卡啦
等我教你件白卡廢物啦
信共產主義係信套社會制度
奶共係奶依加既共產黨
依加既共產黨仲有幾多成係真正共產主義？
佢地依加共產黨只係個名來架渣
變左有中國特色社會主義好耐啦
受教未啊廢物

所以佢死左

個議員信共產主義咁有咩問題？

信共產主義係美國咪有問題囉
唔該你讀多d 書先來啦
美國話明唔比共產主義係美國存在架傻鳩
駁完你一樣又拉另一樣野出來
算撚數啦你

美國話明唔比共產主義係美國存在但冇話唔俾人信喎？
佢有冇做咩嘢出賣美國？
討論都唔得？惡過共產黨喎

花生值100
睇留言同睇老高差唔多
好彩有人識貨知幅畫點黎

咁我有話美國唔比佢信咩？
有唔比佢討論咩
屈得就屈
惡過共產黨

哦就係你偷咗我個名！

但你屈人左仔喎

邊句指出來？

指出來啦廢物
我就係度等你quote我話佢左仔既留言

吓 你思覺失調？
你上面話佢信共產主義喎？

信共產主義唔等於左仔？

信共產主義等於左仔？
你係咪食左屎
原來你一直都係玩呢種屈人方法？

我唔想再同你呢種胸無半點墨又扮識既垃圾再晒時間
信共產主義等於左仔都講得出
咁依加美國民主黨應該信晒共產主義啦

咁左仔定義係咩？
認真唔識

自己上網Google 啦
解完你又會有字唔識架啦
解到幾時

左仔係講緊信共產主義喎
關民主黨咩事

笑左
得
你覺得係咪係我唔想再晒時間

咁左仔定義係咩？
真心想知

咪就係，andy warhol 都唔識，真係好打極有限

你睇下人地twitter講咩啦，柒頭

佢話間屋係租所以唔關佢事，你班傻仔就幫佢兜話係藝術品，諷刺喎
最起碼佢醒過你地班傻鳩

左係思想
共產主義係社會制度
最簡單架啦
自己google

十分好奇佢哋平時除咗睇陰謀論之外
仲會睇啲咩

點解連呢啲咁基本嘅流行文化知識都冇

都啱呀 東東KDA好啲

共產主義係社會制度 wtf
你有冇讀過政治架
communism is an ideology

教你又唔受
收皮啦你
唔好晒我時間啦
左仔乜柒都接受搞gay 呢樣個樣
共產主義會唔會管埋你gay 都冇問題？
已經好撚簡單
你唔明就慳d 唔好冇料扮4條

咁長毛都鍾意哲古華拉 唔差在屌埋佢喇
共產主義會唔會管埋你gay？wtf
communism = equality 只係佢著重econ多啲囉好冇 點會唔理gay
難怪啲人成日笑cctoy 冇讀過政治又成日鳩up

可憐囉 屈就咗喺美國咁就一世
去唔到Best Korea發展

又叫人收皮 討論都唔俾
真係惡過共產黨

見駁我唔到又拉去長毛
之後又變番cctoy 乜呢樣個樣口吻
再反屈你唔識政治
所以你咪唔夠膽去google 囉
因為一查就知你柒撚左

Communism (from Latin communis, 'common, universal') is a philosophical, social, political and economic ideology

from wiki

印刷作品邊有原品
大量複製

藝術品希特拉史太林像可唔可以做藝術品？

共產主義（英語：communism；拉丁語：communismus）是一種共享經濟結合集體主義的政治思想，主張消滅生產資料私有制，並建立一個各盡所能、各取所需的生產資料公有制，進行集體生產，以階級鬥爭建立無階級的社會
專登唔quote 後面
你以為呢種下三流手段有用咩

可以 上面有人貼過link

咁關管唔管gay咩事？
我係講共產主義係一個思想正如資本主義咁喎
資本主義入面都有提到個社會點運作啦

你唔係以為階級鬥爭係直劃gay吓話

鬥*

你係咪真係咁鳩啊
你話左仔=共產主義啊嘛
美國一班左仔支持gay 支持多性別
咁佢地係咪信共產主義啊
答我啦
定佢地唔係左仔
你到底明唔明左仔係咪

開口埋口左仔
原來連左仔係乜都唔知
笑大人個口
女權主對義都係左仔
咁女權又係何共產主義啦
你到底要柒到幾時

嗰啲叫左翼唔係左仔呀
左仔係貶義嚟 形容啲communism上腦嘅人
67暴動個啲咪左仔囉

似係你唔識分
同啲人開口埋口就話人左膠啲on9仔一樣

笑到我仆街
開始自己定對詞彙
好心你唔好咁廢啦

你問吓其他人邊個啱啦小朋友

左翼 左膠 左仔 唔同嘢嚟

你問下其他人啦廢物
比我駁到冇得駁直接話係就係
你展示比我睇左仔回樣引伸到共產主義比我睇先啦
一句話係就係
惡過共產黨

左派」這名詞是來自法國大革命時期，在法國國民議會中坐在左側，反對當時法國的君主制，支持共和制、反教權和世俗主義的派別便稱為左派，而議會右側是保王黨議員，代表保王派、天主教会、贵族及后期包含资產階級的政治力量。

點解唔掛Marilyn Monroe？

自己睇 廢事嘈

笑撚左
廢物真係廢物
原來你講緊法國大革命啊

你覺得係咪係囉

睇乜
叫你逐句逐句展示比我睇啊
一句自己睇就算？
因為你自己教知睇完得唔出你個結論囉

又會咁柒都有

自己睇
廢物

哎呀 你咁踢爆兒登仔 佢地會好冇面

咪就係知道有小朋友唔識分 左翼 左仔 同左膠囉

至於「左膠」，則為近年用語，雖屬貶詞，但偏向諷刺性質，缺少當年左仔被主流社會視為「過街老鼠，人人喊打」的聯想。有趣的是，本來應與「左膠」對應的「右膠」未見風行，雖然有人用過，但始終未為大衆接受。於是，我們有左派／左翼對應右派／右翼，而左仔和左膠則單獨存在，證明語言文字有左右不對稱現象。

唔係我自定架

佢自己都承認支持共產主義

講真，毛魔嘅宗教逼害、以權力鬥爭為名嘅社會改革、失敗嘅經濟政策、人為嘅大饑荒，仲有支持東南亞共產黨打內戰，直接間接害死既人數數以億計，從世界影響上比希魔更仆街。

題外話，成吉思汗對文明嘅破壞可能係世界第一

日日望住毛魔都無所謂嘅人應該都好有問題

毛像好多西方藝術品都有架啦

奧巴馬做總統果陣都將毛澤東畫像掛係白宮既聖誕樹🎄度啦！

好撚中point
究竟邊個殺得多人啲

可唔可以教大學讀書技巧？

諗起以前龍應台去到外國人地屋企
指責其人屋企掛毛澤東像=掛希特拉像
條友即刻拆左

不過佢家陣瀨共

我老豆屋企間細房有老毛像㖭啦，你真係掛上房睇下先啦，真心督口督鼻
講埋d弱智比喻

唔好阻咗佢讀social science

Fb 條垃圾左膠律師？

你有心啦，我中三畢業不過唔夠師兄勁師兄係Maoism香港第一專家（文化承傳）

人地講緊鄧永鏘

美國國安法 拉得

東東殺嘅人多好多
不過班共狗成日睇唔到

屌你老味柒到唔敢睇系列
究竟連登柒頭仲要柒幾耐
日撚日係度發癲簡直係侮辱人類呢個物種

所以問一問囉

真

你柒咗就縮番入你老母個閪啦

咁又唔見佢掛瑪麗蓮夢露？都係andy warhol

扮閪咩Year1扮畢業
笑撚死人咩俾人篤爆咗就扮畢業好耐
連登特別多你呢啲啱啱入U讀Soci嘅年輕7頭皮左膠
扮好有學識咁笑鳩人
好快啲揀social work做Major啦
唔係出嚟乞食呀柒頭皮
見過有人Soci Major畢業都要做物管
見撚到呢啲入咗U就當自已天之驕子嘅柒頭特別嘔心
又要撻個書名出嚟Pretentious嘅極致
都未見過有讀Soci啲人咁柒
大部份都好Humble

Btw仲有過撚個都知Andy Warhol 啦
U記都有出tee添
咁佢會唔會出款係毛魔呀
都唔用腦嘅
有金寶湯有瑪麗蓮夢露唔掛掛毛魔
有邊個會Care幅嘢係咪講Popaganda定資本主義廣告呀
你咪試下係叫啲人係新加坡掛下攞睇下點

竟然拜毛魔

成班cctoy 侵粉小朋友撚識分咩

縮都你縮先la 7頭
上次Sidney Powell單野仲未7夠？

Sidney Powell 單嘢證明咗 cctoy 又炒車，咁你都夠膽攞出嚟講

串你老母

唔阻你搵食 dllm單野你自己加鹽加醋 你老母就真係臭名遠播
搵David tang含撚啦

就算幾憎大陸都好，你都唔會掛習維尼喺屋企話諷刺，理由好簡單，就係督眼督鼻，希望你條on9仔明我講乜

知人論世呀
你不如了解下context先黎9up

柒左就深潛啦屌你，仲衝出黎柒
過撚個都知Andy Warhol 啦
但唔撚知幅畫係表達緊咩野

意思係東東對後世影響大好多? 希特拉已經收左皮，東東仲影響緊現今社會

五十年後有人將Andy Warhol呢系列作品上綱上線 認為係極權奶共左翼共產主義
算唔算解構左你個解構

後現代社會真係好瘋狂

有分別咩

艾未未

巴丟草

不過睇你條on9仔都未必識㗎喇

死傻仔，原來你仲未明我講乜
再講多次，我唔會為左諷刺政權而擺張畫喺廳督眼督鼻囉

連登小朋友文化水平真係低到驚天動地
究竟係點煉成

大紀元 新唐人 袁爸爸

唔係兜，呢個系列都幾出名下，仲有好多圖，老毛只係其中一個。

呢個系列係講mass production同mass media，所以先會拎啲大量地出現嘅icon黎玩。Andy Warhol 整果陣係70年代，就係大陸人手一本毛語錄，歐美又係左翼運動時期。佢係大量用唔同顏色印同一張畫，用呢種模仿mass production嘅方法挑戰art呢個approach。所以嚴格講係「玩緊」老毛

掛hitler

呢條友十條命 都唔夠死

你唔會唔代表人地唔會喎，唔好咁自我中心好冇

harold ford話佢呢個地方係租，所以唔知道喎
好似你班傻仔講諷刺咁撚on9咩

[ NBA 戰線 ]
德洲民主左派Super Star KOL危機管理，
真係好驚德獨

Exact7ly

有人覺得佢係表達緊造神個種現象
對連登都適用不過d毛魔會變晒做侵侵姐

柒撚咗就潛啦屌你老母，小朋友鬧交咩

因為你柒呀嗎直程可以貼堂當標準左膠範例
柒咗就話人激動小朋友咁
我笑住嚟打㗎堆字傻仔
好心你唔好再回啦 跌落地都要拿炸沙
好鬼核突呀你
對陌生人咁激動？你咪問下蕭生呀陶傑呀日日係電台網台咁激動做咩

深潛啦傻閪
未柒夠咩

你不如努力啲玩原神算
抄襲嘅支那遊戲啱你啲
屌全部都係呢啲人嚟一起底

屌你老母蠢撚到講又講唔明要我講咁撚多次
無人會用諷刺做藉口囉，係你班傻仔先諗得出

我建議你睇埋內容
大大聲反個班人仲努力過我笑撚到我

所以連登柒頭睇野淨係識睇最表面？
水平咁低係咪咁煉出黎

咁好簡單問你一個問題
Andy Warhol畫老毛係咪因為佢奶共？

係定唔係？答啦柒頭

Mo事Mo事

你不如問條友做乜話係租，所以唔知啦

咁大個老毛都話唔知，因為佢地成班都係奶共，佢個心跟本就無諗過諷刺呢樣野。俾人問起驚撚到閪咁咪話唔知囉

你除咗鬧人on9仔同傻仔之外仲識講啲咩

答唔到

因為harold ford都答你唔到背後幅畫係諷刺，我點幫佢答

點可能唔係奶？

理由好簡單，就係督眼督鼻，希望你條on9仔明我講乜

做乜引用我之前講既野。

我係話督眼督鼻，所以我唔會掛。

個動機係乜嘢呢？

無人會用諷刺做藉口囉，係你班傻仔先諗得出

...

條友on9

顏色唔同左
個感覺好似表情唔同左

我就係話因為督眼督鼻，所以唔會掛。
我唔會為左諷刺香港政府，屋企掛林鄭幅畫督口督鼻，所以用諷刺做借口係on撚9，係你班傻鳩先諗到。

況且，harold ford話佢租，所以唔知喎 咁大幅畫都話唔知，諗住呃邊個。你地口中所講既諷刺，佢連諗都無諗過

所以佢咪奶共囉
租都仲可以話唔知
Andy Warhol自己畫埋根本冇得兜，奶到出晒汁啦係咪呀？

點解你偏係張Andy Warhol link埋一齊
宜家我係客觀分析緊Harold ford既行為

其實Andy Warhol呢個系列作品嘅approach，就係講緊現代視覺媒體大量生產平面嘅icon，生活充滿純粹嘅視乎刺激。所以對佢黎講，無論老毛、瑪莉蓮夢露、花草、金寶湯，其實都係差唔多嘅野。重點唔係對Andy Warhol有冇意思，而係對大眾社會黎講其實都冇咩意思，一切都係平面符號。所以呢張畫本身就係講個單一一個icon「冇意思」，要連成個文化現象睇。

而呢個系列實在太出名，基本上一講pop art就係佢咁，你求其去大型家品店都可能有得賣。會掛呢幅野真係唔代表咩，正如你有十字架裝飾都唔代表你係基督徒。

唔撚知Andy Warhol畫幅畫想表達咩但可以客觀分析Harold Ford行為

欣賞你認真答條無知傻鳩
一般人認為係常識嘅嘢原來都唔係咁常識

我諗Andy Warhol又未去到常識嘅
多數人都係見過幅野，但唔知點解，更可能唔知邊個「畫」

你到底明唔明，Andy Warhol畫既動機唔等於掛畫人既動機。但Harold ford掛出黎但用既借口好奇怪囉

同埋係你條傻鳩以為無人知得你知呢幅畫

邊個傻閪唔信耶都戴十字架
我又未見過人會戴對立宗教嘅飾物囉

我係分析緊Harold ford掛呢幅畫既行為。樓上都講左畫既同掛既動機可以唔一樣，你條傻鳩就link埋一齊講。

仲要以為我唔知呢幅畫咩名堂

係唔代表，所以就完全無視？

咁姐係點，好亂

我再講多次啦，屌。
Harold ford跟本就無講過諷刺，你班傻鳩就穿鑿附會幫人地講諷刺。人地係話租，唔知

咁客觀分析佢行為既結論係咩呢請問？

大把人唔個耶穌但會用十字架裝飾
個重點係只係裝飾，但冇任何深層美術意義，只有社會文化意義，而呢個系列嘅作品就係諷刺緊呢樣野。

Anyway，呢個系列嘅畫真係太常見，而歐美人對老毛嘅態度都只係一個外國名人，可以真係冇意思。大把人著捷古華拉Tee，但又有幾多個識佢生平

你明唔明，個問題係呢個作品系列實在太常見，常見到係公廁級。你用一幅求其家品店都買到嘅畫，指一條友信仰毛澤東，同講條友掛張金寶湯畫，就係鍾意飲金寶湯一樣。
掛某張畫嘅原因，可以就係因為佢出名

鍾意毛魔有咩問題?
中國都做一哥架啦

Sir David Tang都唔識... 鄧永鏘爵士，鄧肇堅個孫

點呀ching?
有咩結論？
你上連登係咪想幫連仔含撚？

廢撚事同你班傻仔拗姐
好聽d咪向中共講橄欖枝，衰d咪支持CCP囉。

Pompeo今日都暗示obama當時對中國取信任同開放態度係失敗，有部份民主黨人士本身就係支持CCP。

Pop art老毛有幾諷刺？帝國大廈拍成粒鐘又刺咗乜？

傻閪連登仔 掛幅Andy Warhol垃圾pop art就親中親共
呢啲傻9po一定推

你咪推，睇下拜登上任邊個鞭邊個條屍

連登仔係咪冇文化到咁
連pop art 都唔識

BLM推冧邦聯英雄雕像

左膠：佢代表邪惡極右黑奴思想，要全部拆晒落嚟

民主黨政客掛老毛畫像

左膠：毛魔殺七千萬人唔知唔睇唔信，我淨係知由Andy Warhol畫

我都唔怕認我未入嚟呢個post前真係唔識Andy Warhol
睇吓啲有建設性嘅回覆學吓嘢都好

一個淨係殺鳩自己人
另一個搞到世界大戰

成班鄉港人

你最醒啦 又分析又動機

現在叫車民主黨嘅都唔係主張民主 香港亦都係

點解叫親民主黨嘅都唔係主張民主 香港都係

連登狗柒撚到

我都唔想向壞方向諗，但你睇下民主黨今時今日幾賤格先得

記得希特拉好似有讀過art?
以前有睇過佢畫作。

andy warhol, 自己google啦

含侵力以為有位入

屌你老母

扮都唔撚扮了

印刷藝術品係講好咗藝術家會整幾多幅
然後先喺背面寫個號碼比買家參考
有時個模都會拎出嚟賣

如果你真係想指控條友奶共，搵過其實理據會好啲
用一幅Andy Warhol公廁級嘅老毛印畫做理據，說服力係弱到同唔存在冇分別

Marxist-Leninism Maoism 同好多社會主義思想根本就好唔同，果啲最多只能夠係叫係State Capitalism， which就係好似納粹德國同好多法西斯主義用黎增強國家實力嘅方法。其實本身左翼思想就唔可以一概而論

連登仔發現andy warhol

死雞撐飯蓋

陶傑啱啱出post，直線抽擊晒樓上班垃圾左膠看透世事撚

為什麼說美國的「自由派份子」（Liberals）是最惡劣的種族主義者？

美國田納西前民主黨議員福特，呼籲彈劾川普，家中客廳有一幅安迪華荷的毛澤東肖像。

拜登總統特別女顧問鄧恩（Anita Dunn），2009 年曾公開表示她是毛澤東的信徒，並推許毛澤東是第一流的哲學家。

英國工黨影子財相麥當勞（John McDonnell）更曾在英國下議院誦讀毛語錄。

毛澤東在中國當權時剷除整個知識分子階級，殲滅兩千年維繫農業文化制度的整個地主階級，有如希特拉，殲滅整個猶太族裔一樣；餓死、迫死八千萬中國人。其信徒波爾布特，在柬埔寨直接屠殺華人與柬埔寨人二百萬。越南船民投奔怒海。

毛澤東干犯反人類罪，並輸出世界革命。毛澤東的世界革命成功，美國今日將會實行人民公社，哈佛柏克萊東西岸的知識分子全部要接受勞動改造。

但為何美國和西白左奉毛澤東為偶像？有兩個原因：

1，社會主義是共產主義的初級階段，美國的黑白左包括 AOC ，以liberals 的大愛平等面貌出現，思想意識形態與黑命貴、Antifa 暴亂集團、毛澤東和波爾布特同屬一個 family。不分族裔，這類標榜階級仇恨的動物彼此天下一家，都是親戚。

分別在於美國的白左，利用毛澤東痛恨的資本主義制度，控制了華爾街和高科技的財金權力而當權。若毛澤東和波爾布特在生，最終牠們也將會是被毛澤東清洗的對象。因為終極的共產主義者，仇恨金錢，信仰絕對平均的貧窮。

2，最重要的一點，就是西方自由主義者眼中，亞洲人的人命，包括中國人、越南人、柬埔寨人毫無價值，可以像醫學實驗室裏的貓狗老鼠一樣，為了成就一樣成功的藥物，可以成為馬克思列寧主義理想的實驗品。Yellow Lives Don’t Matter, so long as they can be dispensed with experimenting Marxism and Communism.

白左在教育界為毛澤東辯護：毛澤東確實為中國人民恢復了被帝國主義列強欺凌後的尊嚴，快速建立了工業基礎，毛澤東的五年計劃很成功。
希特拉上台之後，也快速實現了德國的工業和經濟建設增長，為德國人恢復了凡爾賽條約之後的民族尊嚴。

然而美國的自由派種族主義份子，幾十年來可以不斷無視中國人、越南人、柬埔寨人的創傷，不斷侮辱亞洲人的感情，到處宣揚毛澤東思想和公開懸掛毛澤東像，並以「言論自由」來解說。但若亞洲人懸掛希特拉肖像，在歐洲和美國，西方的白左會巧妙地將勢力強大的猶太人推上抗議的第一缐，以希特拉的種族滅絕罪行，憤怒聲討，指這是種族主義仇恨罪。

但毛澤東和波爾布特，一樣犯了種族滅絕罪，只是他們滅絕的種族，是黃色的亞裔。毛澤東有生之年世界革命沒有成功，雖然殺掉八千萬中國人，並渴望爆發核戰，令全球人口減少一半，毛澤東主席還沒有來得及種族滅絕白人，於是白左在安全的地理和心理距離之外，覺得毛澤東是偉人。

這位前田納西民主黨議員家中的肖像提醒全球華人包括香港人：在西方左翼的眼中，永遠要記住： Black Lives Matter、White Leftist Lives Matter，Yellow Lives Are Trash。

但既然拜登當權，在美國的華人，與其繼續反對白左而被拜集團展開文革大清算，不如推動美國繼續變色，令美國民主黨支持者求仁得仁。

由一月二十日起，美國華人最佳的策略是：「韜光養晦、戒急用忍、變色潛伏、長期打算」，在東西岸也以左翼的社會主義者出現，如大力支持拜登的「立法准許八歲男女兒童擁有變性自主權」（華人家長自己關起門內的家教當然相反），協助美國向極左的方向滑落，推動美國的終極赤化。

至於傳統保守的中部和南方美國選民，擁有槍械，拜登上台聲稱會嚴行槍械管制，美國另外七千三百萬常識理性、基督教和愛國選民不必外人擔心，自然會用他們的方式反抗。

這樣美國就會出現毛澤東式的文革武鬥和內戰。毛澤東的基本信條就是：「天下大亂，越亂越好」，在大亂中建立共產主義天堂。

美國白左和黑命貴不斷喧叫，要消滅種族主義。到底種族主義是什麼？這位田納西民主黨前議員展覽了民主黨及其支持者的智商。

美國華人今後不如支持民主黨恢復與中國全面往來，長遠也支持和協助習近平主席將美國納入馬列毛澤東主義的人類命運共同體，與美國民主黨政府、白左和黑命貴 connect ，實現馬克思思想國際主義的全球化，實現圖中這位田納西的毛澤東粉絲和民主黨美國人民的願望，好不好？

多謝你，多謝陶傑

用藝術，乜撚野諷刺黎辯護連左膠都不如，直情讀屎片。